Mé AA NN 
VB NN . 
Venku VB NN . 
VB a VB se na AG NN a VB o NN . 
Vp VB , že VB už Vp všechny NN a Vp VB na NN , že VB XXX , VB hodně AA NN , proto VB Vf někam na NN . 
Vp Vc Vf do NN . 
Ve NN VB vždicky teplo a také VB NN ke NN AA NN , proto VB Vf tam a NN Vf a Vf se . 
VB se Vf na NN NN , zvlaště Vc Vp Vf NN . 
Vp VB hodně o NN , o její NN , jako " NN NN " , " NN NN " , " AA NN " a tak dále . 
Ještě opravdu VB , aby VB se Vp AA NN " AA NN " , která se VB v AA NN NN . 
Tento NN VB Vs za Cl z AA NN , když NN VB Vf po NN a Vf navzajem AA NN . 
V NN VB asi čtyřicet Cl NN , pro kterých zvlaštně VB NN NN NN . 
Vp Vc Vf své AA NN ve NN u NN se svými NN . 
NN Vc Vp NN , Vp a večer Vc si všichni Vp u NN a Vp s NN NN nebo Vp naboso na NN . 
Možna Vc se Vp Vf nějaký AA NN 
